電腦白痴求救 keyboard食字嚴重

我部Asus F550l平時用黎文書用，由買既第一日起已經發現keyboard食字問題嚴重。無奈拎去整左N次都同我講全機正常
我想問其實問題出係邊？我咁啱手頭上有隻128gb ssd，拎黎揾左隻hdd佢會否改善到？

另外部機近日開機越黎越慢，由撳開機制到我開到隻chrome需時5-10分鐘。我想問換左隻ssd會否解決到個問題？

中毒？

利申：唔識

洗機都無用
新機買返黎已經係咁
已經洗過幾次

有無人知

換keyboard？

無奈拎去整左N次都同我講全機正常

Asus係咁千奇唔好買

用緊ASUS 依家售後保養咁差？
好彩暫時只死過一次mon